男朋友有第二個可以點

同男朋友一齊左有一段時間，
一直以黎我都好就佢好愛佢好信佢，
基本上佢講咩我都會去聽去做，
但係前排發現佢有同第二個女仔一齊，
講咩掛住佢等等既好曖昧既野，
跟住我同佢講左，
佢話佢會斷，
但係我一諗起佢曾經係我地一齊個時拖過第二個，錫過第二個，同第二個做過就好難受，
但我好愛佢，
我可以點，真係要分手定係再信佢一次？

你可以收皮🙏🏻

分手 有第一次就有第二次

分手
下次有機會佢都會再偷食，只係會偷食得再小心啲。

信我 我係過來人

分咩手呀 轉個頭你返去比佢中出 哄佢開心 咪咩事都冇

真係 認同

攤咗牌就唔使諗啦
走人啦
攤咗牌都無後果嘅 梗係會繼續玩落去
信佢都on9

留低tg 我教你點做

想問下絲打，你地一齊個時有冇check男朋友電話，因為佢唔比我睇，呢件事都係我偷偷地發現
唔係唔想走，但係太多回憶太愛佢，唔忍心走

佢有挽留我，話會補償我，信唔信好

補償？ 點補償 挖個心送俾你？
有啲嘢冇咗就係冇咗 冇得補償
講緊誠信

偷食只有零次和無數次既分別
正經女仔唔好搵playboy
青春只有幾年你玩唔起

佢叫我比時間佢建立番個誠信我真係好迷

一係分手

一係一齊服侍佢

無check，check完一定會唔開心 所以無咁做，你唔走 佢知你錫佢，會忍受佢，佢下次一定會變本加厲，愛人愛三分，七分留番比自己，多愛自己，唔好委屈自己。

我以為佢玩夠以為佢對我唔同 點知又係咁

但佢話同我一齊之後只係同個女仔做過一次，而家對其他人都冇呢個諗法

起樓呀 建立返誠信
冰封三尺 非一日之寒
個人無誠信就係無架啦
控制唔到自己條撚
鍾意沙沙滾就係鍾意沙沙滾 信佢都on9

補償？你繼續同佢浪費時間，多多野都補償唔到你失去既青春，如果你都想結婚生仔就早啲抽身，呢個一定唔會係你既結婚對象。

蠢

忠誠係最基本，連呢樣都做唔到，談不上做愛情。

呢個好似唔係男朋友，算鳩數啦

偷食原諒人好偉大？

樓主仲要錯落去放手啦 呢個男人已經壞左

做過一次仲唔夠 做幾多次先夠

佢出邊屌過幾多條女
你就帶幾多條仔返屋企

一齊咗幾耐先?

你想點咪點
唔好理班連登仔點講
佢地剩係想睇人仆街架姐

唔怕啦，兩個男人搞完都唔會有B

同樣情況
建議你問下佢close fd
你會知好殘酷嘅真相

more

搞到有D想幫樓主奶西

男人偷食係慣性，唔分手你會後悔

佢話係條女引佢先我都唔知信唔信好

發現佢有第二個 兩個月就咩都做曬
佢求我唔好走 我接受唔到
問左fd原來佢一早就有同其他女仔表白
佢只係覺得我啱做老婆

邊個引邊個有咩關係
都係嗰句 佢控制唔到自己條撚
信佢都On9

呢個同意 而家對佢信任係0，但係感覺抽唔太到身

就係問左先知道 再去發現到

一年多啲

唔好信佢呀 呢d佢哋你情我願

咁其實已經無得救
佢fd會知真實諗法
而呢d一定唔會同你講
我當時知道佢原來當我係扯線公仔
真係hurt到爆
所以建議儘快抽身

當時絲打用左幾耐時間決左抽身同冷靜番？

一次過奶晒兩條女既西水

點會得一次肯定一百幾十次
每日3q係基本啦

一次過屌2個閪，你男朋友一定好壞

可以同我一齊
我好專一

扮無野，洗佢錢，買你鍾意既野，另一邊識其他男仔，如果佢唔比就分手。😜

約條女出嚟 當面講清楚
咪知邊個勾引邊個囉

分手
利申 過來人

一隻手掌拍唔響呀！
佢已經出左軌，你點都會有條刺，以後好難好似未知之前咁樣一齊，一齊番都會好多疑
不如快快放手，放過自己

就係咁樣講左 但係卡左係自己心理關口到 佢同第二個做過既野 日日都諗住諗住

聽聞條女好似唔知我既存在囉

係好大條刺 但又好難走 佢搞到我好心軟

你男朋友偷食嘅時候對妳冇唔忍心過

咁你有無同佢做過?

第一次比左佢佢

原諒佢啦
下次你貼埋錢俾佢開房/買condom 同其他女攪嘢咪好女友囉

報復
你去比第二個屌

感情問題一律建議分手

有冇俾佢享用過你嘅肉體？

做大婆

分手啦有得第一次就有第二三四五次
趁感情未深早啲放手止蝕離場啦

仲可以點？ 唔分手留低佢做咩

我掙扎左二十日左右終於唔見佢同block左佢
中間有見同見親就喊

點會斷，新鮮滾熱辣既新歡

我都係見親佢就哭 真係好掙扎

已經好深

放棄啦 對自己好d
唔好跌番落去
我而家搵到個真心愛我嘅
日日都好幸福

咁問心你自己想唔想放手先
因為始終我地唔係你
最多比我地認為好既意見你
但實際點都係你自己去做
想睇下你點睇再比意見你會好啲

可能咁樣好白痴 但係我好想好想再信佢一次 我都知男人出軌得零同一 係可能佢係得個一次呢..但係我又好辛苦 日日諗住晒所有佢同人地既野、對話記錄咁

*零同無限次

嗯⋯或者咁睇啦
我地外人話放棄就易啦
對你黎講放咗感情落去可能真係冇咁易放得低
如果你真係唔驚蝕既
其實你都可以比多次機會佢
同自己同佢講係最後一次
如果佢係真係愛你可能真係會有轉變呢
不過無論點都好啦
時間會沖淡一切既
你宜家睇佢好重要
可能過一段時間你再睇翻就會放得低㗎啦
點都好啦希望幫到你啦

分手

半個過來人,我覺得改唔到
我ex果陣被我發現成日flirt其他女仔,我話分手之後佢話會改,加上佢果陣搵左fd幫佢話證明 話佢只係鐘意咁樣講笑,所以諗住試多次
結果改係改左 次數少左,但依然仲有
何況你個case真係偷食,認同上面嘅絲打,佢只會更加小心唔俾你發現

咁你係點發現佢有第二個？

其實係咩心態令到一個人有男/女朋友時要出軌
但當比另一半發現
又會喊晒口話唔想分手 求人原諒

如果想玩既 點解唔索性分手

可能刺激感掛
或者唔夠愛但又唔想失去

女人真係on9,信佢老味

真心咪撚信佢
新鮮感呢啲嘢未試夠係唔會就咁算數
快啲斬欖算啦
當新鮮感完咗之後 知道出邊嗰個唔夠你好
就會好似狗咁求返你

過來人比人當狗撚左兩次

分手啦 出軌只有0次同無限次

證明你個男人好有吸引力，好事

絲打 我明白你
我經歷過一段好痛苦既日子
同男朋友一齊七年 發現佢有第二個
當時真係好痛苦 分手但我真係好唔捨得
因為經歷太多 好愛佢
糾纏咗好耐最後我揀咗原諒
雖然係人都叫我分手 但我堅持信佢最後一次
最後我地結咗婚 佢亦都改變咗好多
好努力俾返安全感俾我
你問得嘅 其實你唔想走 我好明白
其實你問十個人 十個都會叫你走
你留低 好痛苦 我明 但如果你覺得你想試多次
就要靠自己面對 要預咗佢有機會再傷害你
我有曬所有心理準備 但我都決定信多佢一次
可能會笑我傻 但我真係好愛佢
亦都覺得而家嘅開心 佢嘅努力真係可以蓋過以前嘅唔開心

但我係深夜有時回憶起都會喊
所以 跟自己個心 唔後悔就得

分手喇 拍拖無主見就已經無用 男人要新鮮感
你衰在太聽話太就佢

算啦 我想要對我好嘅多d
但佢係有才華同有錢嘅

一年半年到時又話無feel架啦，你呢d見得多
第一個男人餵大左胃口

咁咪繼續拍落去囉！
你都係只係顧自己感受既人
只不過而家個男人比人分左一半
你個心覺得有D唔好受啫
你ok 既

你都唔係為將來
你為啖氣之嘛
有咩所謂

唔怕既既
佢氹你啫係你或者重重要
要keep 住你
所以你呢次要重鎚
應該可以搶返60%既關注
放心
你應該重可以玩多幾年既
如果你乖乖地

仲未見到柴犬圖

求屌醒

我同佢拍左六年
而家男朋友無錢但將我放第一
感覺真係唔同
諗番之前同ex都唔似拍拖

係會少左心跳既感覺

你話你同現任，唔係ex

咁一個男人出軌出軌再出軌、打女人、爛賭吸毒，要女朋友落仔，做乜野衰野，你係咪都可以用「太多回憶太愛佢，唔忍心走」做理由？定你內心根本睇得自己咁cheap唔需要自愛，自願痴住賤男

回憶只會越嚟越多，拖得越耐，你花喺佢身上時間越多，你「顧慮」只會越多 唔通要傷到無倫先走，到時唔好叫春，自己攞嚟架咋。仲有，唔好信乜野浪子回頭，與其等個次貨浪子回頭，點解唔重新搵個正常人

同ex拍左六年呀
ex無重視我先出軌

唔理啦 而家開心咪算
諗咁多之後現任會變心做咩
要變心我阻唔到

希望你唔會遇到一個令你心動既男人啦